Salsa Dance

有冇人聽過Salsa Dance???

有個朋友好鐘意跳

男定女？